葛 珮 帆 去 信 特 首 促 訂 立 辱 警 罪

4個警察協會前晚舉行會員大會商討支援七警方案，有發言警員時把受辱警員比喻為第二次世界大戰中被納粹德軍迫害的猶太人，言論不但令本港市民譁然，更引起國際社會關注。對於警員自稱執勤時經常被人侮辱，民建聯立法會議員葛珮帆表示非常關注，並已去信特首梁振英，促政府訂立侮辱公職人員罪。

葛珮帆表示，近年來激進人士對警員的挑釁或侮辱行為不斷升級，既影響執法，亦影響社會風氣，情況令她非常關注，希望能盡快與相關部門首長會面，商討訂立侮辱公職人員罪。她認為立法有助扭轉公職人員受到挑釁或侮辱的情況，減少不必要的衝突，以維護他們的尊嚴及士氣。

希望政府立虛報學歷罪

真係唔明點解呢條友仲可以生存得到

自取其辱算唔算犯法

虛假學歷，不嬲都有僞做文書罪去處理。

tree 根同佢一樣咁戇尻，大家又係輸咗區議會，點解tree 根要收皮，而呢條八婆又唔駛

公平咩

後生幾靚女